到底要點度過磨合期

成日都嘈交，大家都好辛苦，但好愛佢唔想無咗佢

成日聽到你地拍咗六﹑七年拖，到底去到第二年嗰陣係點捱過

遲早要散(遲早都散) 散得清脆未算慘

咁易散就行唔耐

就係好怕日日嘈交遲早都散，我諗無乜人會頂得住日日都嘈交掛 所以先想問吓大家應該點做

要互相就下
我就就得條女太多，結果分手收場

好多野真係要一人讓一步

嘈咩先

你退一步 佢進一步 你進一步佢退一步 就好似跳舞咁

最難走的感情路，是要在裂痕上裝作若無其事，從頭來過，其實只是一個願望。

好多時都因為小事嘈交，其實係大家都發脾氣先越嘈越勁
已經傾過好多次，次次傾完都會好啲，但隔一排又會再係咁。
感覺好似好多野已經變晒，以前一見到會成日攬住鍚一啖咁，而家直頭無。去到我講你今日返嚟都無鍚過我 佢先會鍚。

佢話佢返工好攰，我返既工唔使一日由朝早八﹑九點返到夜晚六﹑七點，所以我唔明佢幾攰，真係攰到會連鍚一啖都無動力咩

求解答

同人扑完野咪攰到唔想錫你

呢樣無可能會發生
係相處既問題

有人用一生的時間來留著一個人，但對方只用了一剎那就決定離開。永恆的愛情，是來自單方面的心甘情願

我都係咁 成日都嘈好攰
以前會大家都就下對方 一人讓一步
反而而家佢開始要我接受佢既行為 我唔鐘意既事都要求我去改變自己既想法 講到明唔會讓步 好辛苦

same 開始會嘈到好激動
所以我先唔想再嘈落去 怕真係會散

以為自己開post

有陣時唔夾就係唔夾
唔係話想磨合就磨合到
磨到啲愛消耗完就會分手

唉，點搞

除咗嘈交，其他野例如理想﹑目標﹑講野方式﹑甚至笑點全部都一樣…
講野成日會撞埋一齊，同時講同一樣野
咁有默契既人真係唔想無咗

屌 我都係咁
一個眼神都知對方想講乜

係，有時見到同一樣野，對望一下已經知對方諗乜，然後笑出聲

呢個人我覺得係上天送畀我既禮物，真係唔想因為嘈交而分開，所以先想上黎問吓巴絲可以點解決呢樣問題

曲奇.
有時候有得嘈交都係一種幸福黎

但每次嘈交都係消費緊我地既感情，有幾多感情可以畀我地消費？

其實自己一個更開心

唔開心呀

你地兩個平時因咩嘈交？其他習慣同人生目標都咁似，就呢點感情應該幾好

小事，黑面發脾氣就會嘈得好緊要

咁你有無錫佢先？你想佢點做，你做左先，做榜樣，再傾。

我有呀
但慢慢變左好似咩都我主動咁
好似佢乜都無咩所謂
其實我唔係幾開心
好似佢都對拍拖無咩所謂去邊都得咁

下體磨合多d

如果雙方都想段感情好，就要學識互相冷靜，唔好下下嘈交。用冷靜既對話去傾方法解釋，但之後都要keep住上心去改進自己，你讓一下佢又退一步

冷靜既對話，通常都做唔到
點先可以係當下就冷靜到

推一推

on撚9
因為小事嘈
重要黑面發脾氣

建立番各自嘅社交圈同世界，或者有個共同目標去努力，當你地唔再將感情事放係第一位，好多問題自然唔再係問題

Ok 講係咁講啦，其實都係捱過佢 多啲忍耐啦

咁仲係咪愛情？定習慣有個人陪就算
其實有時只要唔睇得一個人咁重 就好多事都冇

點解唔係 只不過熱戀期習慣左生活只有愛情，其實磨合期就係比你慢慢將愛情轉變為生活嘅一部分，而唔係全部

唔磨合咪得

磨吓磨吓就過啦

果期三日唔埋兩日就嘈

嘈極都無散？
最後點無啦啦過到？

以前嘈最主要係我成日掛住讀書唔理佢
而佢又比較得閒

依家佢出黎做野就仲忙過我
掉返轉我成日好掛住佢
再加上大家都明白對方既難處掛

其實係你聽到會令你嬲既話時，就要冷靜自己先，再去回答囉。
我同女朋友好少嘈交，好多時到最後因爲唔想無左對方，就會冷靜下來，傾解決方法，去令大家去舒服d同開心既方法。佢知道你為段感情好，就會冷落黎

佢已經唔想再同我講野
我講咩佢都覺得我係壓逼緊佢
但我真係無
以前會氹吓我 而家會唔理我/炆我
請問係咪已經無彎轉

好sweet既方法

放心
佢已經做好飛你既準備

嘈交即係大家無去了解大家需要
將自己覺得對方想要既野放係上面
根本都唔work

同對方講下點解會咁諗，再問下對方點諗啦
好多野都有解決方法既

有時有野會堅持住
依啲位咪麻煩啲